我地應該針對DQ事件發起一次大型行動

可能好多人會覺得，之鋒被DQ係意料之內，而且佢要被DQ先可以發揮佢係國際戰線嘅最大作用
但如果香港人自己唔對DQ事件作出反應，外國政客會點睇？會唔會影響左國際戰線嘅工作？
相反，如果我地表態反抗任何剝奪政治權利嘅事件，係可以同返係出面做緊遊說工作嘅手足裏應外合，夾實外國勢力，百利而無一害
大家有無咩意見

推

絕對要

dq係選舉問題
更係外國戰線
所以行動只能和理非

自推

贊成
不過都要明白和理非定勇武好多時係由班狗決定

Tui

112維園見

支持
不過11.2號同大家見左面先

琴晚明明有post話各區開花

自推
112

反DQ大遊行

選舉廣告Q&A
).pdf

拿 極低門檻嘅紙魔法師
唔洗錢 唔洗犯法
唔洗要你做醜人同人嗌交
唔洗自爆政治立場
仲有冇理由唔幫手做？

同意
DQ係好大件事

幫推唔該

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

要，返dq大遊行，比人睇到香港人不容dq

手土

11.2?